痴撚線 韓國真係鬼畜國黎 個food blogger好撚變態

係ig 見到...痴撚線...仲要壓著章魚落去滾水到

errrr 其實所有動物都係監生劏

唔係跳舞尤魚先殘忍咩

可以出名了

.....魷魚有智力㗎喎？ 同埋識痛 識思考...

個煲咁撚多野仲要塞隻章魚入去

部隊鍋比呢個有文化

所以話
中國同韓國都係垃圾國家

好正 除咗最後一張

右下隻動物

兩件死肥野 嘔撚心
呢啲food blogger九成都係奇形怪狀 戇戇鳩鳩咁
睇佢嘅都戇鳩

當豬大腸遇上豬扒

推介你睇埋日本youtuber TOMIKKU啲片

日本算唔算都係鬼畜國?

鬼畜料理跳舞章魚飯

不過連登仔會選擇性失明，屌咗韓國先講

韓狗有名你叫

痴撚線 地球真係鬼畜星黎 啲人類好撚變態

豬大腸同牛扒係咪借代緊嗰兩件肥閪

屠場咪仲殘忍 以後做素食撚啦笨

成隻生蠔啪入口殘唔殘忍？

on9 咁滿重放 清緊啲留返啲位先放嘛

猴子腦，食過未？

但係一刀膛vs慢慢煮死爭好遠wo，我記得英國古代死刑來講上斷頭台就係輕嘅，比人煮死就係重嘅，跟住比人煮死仲分由頭開始煮（輕）vs由腳開始煮（重），冇記錯嘅話乞丐王子入面一個死刑犯求情內容就係求唔該可唔可以改成由頭開始煮...而韓國煮章魚基本全部都係由腳開始煮....

好撚痛啊仆街

一刀落好多時咪一樣
吊起佢嗰陣仲有意識
睇住自己啲血流乾而死

仲要咁多正評
冇眼睇

我地人類鍾意點食咪點食囉

REPORT

跳舞章魚飯隻章魚已經切死咗，只係豉油入面啲Sodium 剌激到肌肉跳，但係韓國個個就咁生煮章魚就變態好多

同埋依兩條友好撚樣衰

覺得無問題既仔細思考下，謝謝。

魷魚有冇智力 我就唔知 但你就一定係低智力

佢哋會監生煮熟隻八爪魚

君子之于禽獸也，見其生，不忍見其死；聞其聲，不忍食其肉。 是以君子遠庖廚也。

呢句到而家都啱用

君子食肉算唔算假仁義

唔算

正正佢哋唔係假仁假義，所以先唔會入廚房同去屠宰場，人食肉係天性，適者生存，呢層冇得避免。

唔去廚房 係唔忍心
但都食肉 就真係假仁義
不過都仲可算係君子
至少有惻隱之心

真係好鬼畜好變態

今晚食章魚定定驚先

好似所以動物都識痛

咁都有訪問

咁講應該會比人屌
我又覺得咁樣食感覺上好味啲新鮮啲
食物要講人性道德既，鵝肝填鴨都仆街啦

而家講緊嘅係減少佢不必要嘅痛楚 而唔係因為要去玩樂而去增加佢死前痛苦

弱肉強食 受死啦

一刀劏同活生生滾死點同呀

D鮑魚都掙扎緊

都痴撚線
唔係話殘唔殘忍
點解會鍾意睇住佢係到熱到跳黎跳去先食, 仲要有食慾
某程度上根本變態

咁先新鮮呀

得巴打心水清

監生咁慢慢滾真係好變態 見到都唔想食 煮冇問題 比個痛快好唔好

你咁講香港打邊爐未仲衰
d蝦先用竹韱插穿隻蝦再上碟
睇到d蝦仲未死再放落個爐到

其實唔請內臟成隻監生煮
體內d屎仲係到
等於食屎

ERRR其實依隻係章魚黎

以為講緊食狗

垃圾韓國人

幾時變到咁有道德？

非道德撚但睇到都有D唔舒服

想走

我都係

其實八爪魚有爪果邊係頭
圓頭嗰邊係身...

睇住隻野碌到發下發下都係一種視覺享受

環保撚進場未？

汰弱留強，有咩問題？
又唔見你屌非洲啲獅子食斑馬

認同 下下有d煩膠死岀黎話
咁你又食肉 咁你唔素食

其實可以唔使受苦咁死
點解唔俾人一下無咁感覺死左先？
依家好明顯係受苦 咩動物都係
咁樣真係好賤

我柒，我認，對唔住

見其生，欲食其肉，不忍見其死，假手于人，之為君子

跳舞魷魚劏左架喇, 純粹神經反應, 上面條片係成隻生勾勾喎....

呢度無人食蝦?

一個肥婆 一個TB心理都唔荒平衡啦

痴撚線 地球人真係好撚變態 以後唔食野了

龍蝦好似無痛覺

哇 屌你老母

香港人黎架？

唔會覆架啦算吧啦

唔理啦 見到韓國仲唔屌咗先咩

為左反韓...香港人啲支那人格會出返晒嚟...有乜出奇...

韓仔絕對係垃圾

海豚灣殘忍定生滾章魚殘忍

兩個都殘忍，唔係你expect咩答案？一個殘忍啲所以另一個就變得唔殘忍？

你唔好估咁多野先 我都未問完
如果生滾章魚就變鬼畜國，年年大量虐殺海豚 青蛙刺身果個國家應該點稱呼

又嚟臭蟲論？有問題唔直接面對而係spin去第到，咁你講日本時又有人spin返去韓國就只會不停循環，唔會有嘢討論到啦。

你哩種人根本零建設性，討論任何嘢有你喺到只會停滯不前，個腦淨係裝住一堆逃離問題/逃離責任嘅捷徑，典型蝗國人思想

上黎連登討論想有乜建設性？你咁有建設性去信聯合國要求禁止全球唔俾虐殺動物未呀

連登核心精神就係反韓反蝗崇日
日本衰野就避而不見 海豚灣幾十年既問題面對左未？

好笑 講建設性
呢個post既人除左㩒一下report同拋低句鬼畜國, 最多話以後旅行唔去韓國去日本之外仲有做乜 咁樣就叫面對咗問題？提海豚灣就叫spin?係咪個個都要執樓主口水尾屌鳩韓仔先係正面回應？

你走先，呢到我幫你頂住

你自己都表明你根本唔打算討論嘅咁我都無謂討論，你咪繼續用崇韓撚嗰套嚟追擊祟日撚，你諗吓而家你啲論點立場好過班崇日撚啲乜？根本一擔擔

咁你可唔可以示範下何謂"有建設性"既討論/行為俾我學下野?可以點樣幫助到生滾章魚呢件事?唔好搶完個高地就完

想幫到件事，其實唔出聲已經好過做啲負建設性嘅嘢（將件事spin去第到），我先做個示範，唔阻你繼續為發洩而發言

我想跟你學野咋喎 咁都唔得? 發洩乜野?
原來唔出聲就幫到件事，咁以後中共點欺凌香港人都唔洗出聲啦 六四又係唔洗出聲啦
你繼續洗自己腦慢慢自我催眠
搶完高地話我無建設性 你自己除咗話我SPIN咪又係乜都無做 無面對

你哩種係中共打到嚟你spin去話非洲某某某國咪重衰，不如我哋討論咗非洲某某某國先，logic不清學人玩偷換概念

不如討論左某某某國先
我邊句話唔好討論韓國?邊個偷換慨念?我係屌鳩韓國POST入面拉埋日本就係叫人唔好討論韓國先? 唔怪得之連登俾人話一言堂 提第個國家都唔得
同埋邊個LOGIC唔清? #90話我零建設性之後#96又話負
咁即係0定負?定因為你知自己唔出聲其實係零建設性，又唔想咁肉酸話自己零，就再貶多我一個grade變負呀?

睇左片
見到D鮑魚同隻蟹都仲郁緊....